DSE Retaker 取暖區

各位dse retaker 就黎放榜 呢一年辛苦大家
努力一定有回報
雖然經歷過1次DSE放榜 但緊張心情一樣係到
各位retaker有咩問題都可以傾
祝retaker們人人有offer 個個入A1

加油呀！！！！我兩年前都係retaker 捱過咗 祝你地都順順利利

Retaker?

巴打做咩咁sad呀

留名,當年retake輕鬆入左a1
希望你地都可以

a1 asso- -

加油呀!!個個升分入A1
利申：上年retake

各位retaker 都要穩陣jupas排choice

retake 入asso
奉勸2017dse考生唔好太高估自己
唔勤力既18-20分既入asso搏升三大好過

我玩到一月中先由0開始讀一科
一個禮拜通常溫3日玩4日
而家諗返都唔知個陣溫左d乜
到而家諗緊報邊間asso好

自修係好考驗自己耐性同意志
因為無正規返學習慣 同定期考試 個人會好易頹同迷失
所以自修之前真係要諗下自己堅唔堅持到

BTW 祝巴打你順利升Grad 入Degree

去ive排隊

retake過一次 基本上第二年自修都洩晒氣 不過好彩第一次考得不差 加上第二次有運氣 所以順利入左A1

祝各位成功

所以自修之前都要睇下自己幾多分
太低分既話 , 預自己升2分會唔會博到DEGREE
如果無...加上自己無咩意志 , 建議都係唔好揀自修條路
如果唔係就浪費多一年時間 , 倒不如早早讀ASSO HD

33333

5條3??
咁巴打今年有咩野打算呀

5條2想讀醫有咩好選擇?

636474

希望中文升grade

自學

考十年

睇你想讀咩醫,MBBS、藥劑、中醫、牙醫、定係獸醫?

如果你係講MBBS

1. Retake,但會扣分喎 Kong U上年best 6最低嗰啲36, CU LQ係38+額外分(5),咁你諗下你要幾多分先得
2. 海外升學 例如英國

藥劑
基本同上

牙醫、中醫

呢個分都係八大無緣嫁喇,你可以考慮下中醫/牙醫有關既asso/hd
牙科熱門科,一來收分會高啲,而且好快就爆滿左,中醫就會好啲既

獸醫

City今年有開自資,但係你知香港得佢有開,所以都會爭得好勁,新聞都有賣近千人報讀,而且都截左報名。想讀一係下年再報,一係都係出外國讀

希望我無真心左

諗住讀咩科呀

希望你成功啦
升到之後你諗住入咩科呀

上咗岸，但想major中文所以希望中文有星

希望A1

有目標,好事來呀巴打
總之祝你順利,大家喺到集下氣

祝你成功A1!!!!

多謝巴打

前年既retaker最後升3分但係都升唔到u

咁巴打你最後宜家點

hd grad升番上poly乞食科

祝所有一齊retake既身邊人同本post巴絲打一齊入a1

我要有大學讀

咁最後都升返上ugc

齊齊入a1

希望你可以入到大學啦
你心水係邊科呀

淨係retake中文

大家加油
我由第一屆開始retake到而家
希望大家都可以有咁既恆心

算係，勸喻各位jupas入唔到u都有non jupas

中文

中大engine 20分入唔入到 phy 5 m2 4

google啦 有曬data同formula

cu 中文

係再報JUPAS定係為左想靚仔啲?

我代咁多位巴絲打多謝你既支持

其實都有好多條路可以行既
就算DSE真係唔順,都仲有路囉

搞咩衰中文

仲多謝佢咒我地要再retake

上年2

上年英文2 今年應該搞掂入u

當時16升到19分，諗住博吓水泡都冇offer

留名支持
上年放完榜有諗過retake 17年dse

放榜果日就係見證你地努力既成果
我係過來人

屌 開始好撚驚

上年係收4C+2X,今年收best 5,所以難D比較
你phy同m2都考得ok,有weighting,都有機既,你問我我會保守啲放A1博博佢

上年突然轉4C2X搞到入唔到
不過經過year1之後都發覺自己應該讀唔掂中大中文
希望你入到啦

希望你順利呀巴打

我就覺得唔會高太多 最多計埋比重升1－2分

大家加油啊
果時我知自己失手入唔到a1
之後決定retake
升左3分
入返自己最想讀果科
Retake要時間分配果啲廢話就唔多講
最緊要都係知自己啱唔啱行retake 呢條路
不過大家記住呢個世界唔係得dse呢一條路可以行
雖然香港地好多人都係咁on99覺得dse炒左就無晒前途
不過最緊要都係要搵到自己想做乜
盡力而為之，無論成功與否，
問心無愧則足矣！

有咁既恆心姐
瘋狂retake就留返俾佢

都幾多人retake
但今年得4萬幾人報jupas

其他科安好其實死一科之後升唔到真係好慘

希望巴打順利升到分呀 升左分既話記得同大家講返聲

之後諗住駁咩科呀巴打

20升到25路過

數學幾
有5既話就可以開定party
冇就

呢啲位其實真係好尷尬 差少少,其實真係差少少運氣

我上年都係衰英文

加油
想當年(2年前)我都係retake入中大中文

入左先覺得冇想象中好

巴打,呢到有大家撐住呀,唔好咁驚住

其實個計分方法成日轉真係搞到我地好難預計入唔入到

連登有愛 btw都祝你地順利入到A1

19分city ee 唔ok咩

但如果跟上年,其實佢仲低過best 5 1分,所以我先話保守就放A1

中大中文全港最好喎

其實hku 中文大家點睇

冇m1,m2

見大家咁開心
首先祝福大家 年年有今日

好心唔好比假希望人啦

多謝巴打分享自己既經歷
希望大家都好似你咁講,搵到自己想行既路!

上年 retake 21升29. 加油啊!!

加油各位retaker
上年差不多呢個時間都等緊放榜
幾日無覺好訓

差cu幾皮

最後入左咩

嘩屌

我都想上29

hku socsci 入唔到poly醫療科

hku中文一大堆想入中大但入唔到嘅人 但係好處係可以double major 讀多啲自己有興趣嘅科，同埋少啲必修嘅course

retake果年放榜瞓到死豬咁
一起身成班fd問我考成點我先慢慢開黎睇
入到去見到兩個5**仲以為自己未瞓醒
希望大家都順利升grade

學術：CU>BU>=LU>HKU
名氣（for做老師）：CU>HKU>BU>=LU

中大中文讀係幾好 除左少d創作course 不過聽聞呢幾年會加開創作
衰在中文系入面d人好多都太死讀書feel太自大

今年中文2難唔難？？

我都想可以好似你咁
巴打retake咩科

希望有2個5**

maths econ
放榜前果日個fd仲同我講話睇考評局見到得七個retake econ既5**
已經疊埋心水

屌 唔敢睇份report

係咪漏咗city,edu

我之前考多次中文都肥左，天呀，比個機會我合格啦please

LM

有冇巴打知重讀生資料個份report係幾點出？

係咪用錯方法 中文肯操下都升得幾多

City唔清楚
Edu就主要係針對培訓小學老師 性質同其他u有d唔同

我係內向撚

巴打咁勁

我覺得好講運呀sosad
我求合格就大機會上到心水課程

反正都考左 開開心心玩埋佢
到真係放榜果日先諗啦

好驚中文又2呀！！！！！！！！

大家加油
諗番都係一種青春既回憶黎

上年retake 己上岸

巴打當年幾分入 我都係retake A1 cu中文唔收

考完完全參與何試後討論 有無人同我一樣

神人呀

6科29 係當年既最低分
利申retake best 5 16->26

考完即刻對晒答案

巴打 你個名好似係邊到見過

2015 retaker 路過 lm

祝各位retaker 成功入u !!

對個下個心跳得快撚到

我都係6科29唔收我

好彩MC都考得唔錯

聽聞上年收分高左dd
6科29有人入到有人入唔到
可能睇埋你中文grade同有冇take文學

中文不嬲年年都難
今年仲傳話份中文卷特別難
希望巴打順利啦

姐係第三次
巴打今年一定要得呀
本身你之前幾多分嫁

Jupas俠絲打介唔介意tg？有啲嘢想問你

2唔難喎(好似係)
3就好難，我日日溫都冇信心拎到

我已經係好耐之前嘅retaker

可能係唔好彩 不過maybe塞翁失馬呢

巴打宜家讀咩?

應該聽日就會出

希望你今年上返3啦
你上年總分係幾多分呀
btw巴打你個名

想當年，第一次考出黎成績唔好，走左去retake。之後，retake完，多左幾分。

但最後都去左外國讀書

我都好驚

非三大社科，有時諗起都覺得唔扺

Just an ad:
[JUPAS-HKUST] 科大JUPAS/NON-JU升學資訊

巴打,所有野都定曬
唔好諗咁多喇,永遠呢啲情況只會愈諗愈擔心

好撚驚呀屌

好撚驚...

２５above
睇黎Jupas都係與我無緣嫁啦

我都2左
但我呢年作哂文
做哂PP+買文言做下
上年都有做PP,(reading)但上堂9做果d
最後1左 所以overall 2左

加油呀 留係度撐你地
利申：上年升7分入三大

不過上年我都係hea中文 有3就OK果D
希望呢年認真溫有回報啦

我上年中文lv2升到上5*
冇咩野係冇可能的

29分應該入到3大社科架喎
不過只要讀得開心就乜都夠~

唔好咁快就打擊自己啦!
集氣希望你今年上返3之後jupas直入ugc
你目標係咩科呀

444344入唔入到城大media and communication
好驚升唔到分

希望你今年惡補完有成果

唉屌 上年都冇咁驚
真係得retaker先會咁撚驚

留名
祝大家都好運
無就ive見 都唔差

順手一問 12號幾點會知成績？
要係邊到睇？
新手

是咪講緊1106
好難喎如果係呢科,上年M同LQ都係30
你個分都係得27,差3分基本上無咩機會碌到入去
除非佢今年真係跌分啦

hkeaa

7點網上睇

你點會唔得

有補習？

自修同學網上既話係朝早7點
醬油:

今年全科retake

燈塔廣告果個

5科

目標係升幾多呀

6科

同呢到好多人一樣都想入中大中文
本身524443

但係理科撚唔知會唔會蝕底啲

好驚英文2
但其他科無乜問題
跪求英文3啊

咁你都要升好多分下喎

我都係求英文2

其實最主要都係睇你中文考成點,選修科又唔會太大影響

無2真係唔知點算 ifc見

如果其他科好地地淨係衰英文就好唔抵喇
希望你順利上返3呀

不過見年報好似有5,6個人由2上5*
好似係比較多既一年

今年努力咗了
如果成功升到分會係到講聲 希望到時見

多謝你
無就真係唔知點
今年好撚難呀

其實係咪有U會破格收中文2既人

希望你來報喜之後再中大見

上年4C+1X：19分 best5:20分
今年只re數學 睇下4升唔升到5
如果升到 有沒機會入8大資助？
反之，應該讀assoHD定自資學位？

呢個都係傳聞來
而且傳聞嗰啲人通常都係全部拎5**死一科語文
如果你只係高嗰科個Median幾分,你就唔洗諗

讀完asshole升唔到再入自資

雙修?
我覺得asso好好多,無理由因為入唔到8大而under-rated自己

2016 Retake 拎左26分 大家加油

巴打,你係咩選修科先你自己又想讀咩科呀
你得一個選修科,其實基本上得bu edu lu收你
當你升左做21分,其實選擇都唔多
不如你講下你自己想讀咩先

好似係UST先係咁
上年排jupas 2左,呀sir都話咁樣入到既一係要好似星之子果d先有機

入唔到八大 入自資算係down自己grade？
認真唔知道點好 我想讀心理學既
不過八大有沒機先 4c1x 19分 best5 20分

總之如果你唔係好標青,其實都不適宜ff太多

bio Geo啊 想讀心理學

明愛資助學位抵唔抵屌，定報hd asso好Ｄ好驚畢業變失業

巴打,其實我唔係好明
你讀5科,點解4c1x同best 5個分唔同?
定係你既意思係,今年升左分,會由19分變20分

SSSDP?姐係護士
定係你講緊自資學位+大學學劵
咁如果係SSSDP你又唔洗咁擔心出路
最緊要係你自己想唔想做護士先

絲打,你介唔介意講清楚6科預計細分係點先
我再幫你睇下有無邊科8大心理可以博下

上年邊緣分 希望今年升到 唔想再開jupas係no offer

我讀6科 434444
因為英文3左 所以b5同4c1x唔同

希望你今年順利升到分唔洗再做邊緣人啦
你今年目標係咩呀

434444

lingu同ou有機

求英文升分

想入poly design 如果升得高好似可以直接入
不過上年得19 今年個分要爭氣先得

但係SSSDP 同SF—齊讀，加上今年先第二屆好驚畢業無人請

lingu好似私下評分要求中文英文夾埋8分
ou心理學係自資 所以有卻步

如果你真係想8大,你呢個分唯一係edu u有機會,bu我都覺得太冒險
如果你係擔心自資院校認受性成疑,唔想一來就揀自資院校
而你又唔介意頭兩年拎唔到大學學劵嗰3萬蚊既
學上面巴絲打話齋,你可以先讀一/兩年,之後照報8大同埋自資院校課程學士課程。除非你真係讀得好差,如果唔係都唔會上唔返自資院校

lingu其他科有冇d興趣啊？
因為今年比上年少左5000人 可以搏下

ou唔是八大

希望你升到5*啦

有

鯨魚都係魚姐

唔係

應該升一兩分都入到嫁喇 希望你今年順順利利啦

巴打有沒建議？

護士其實依宜家個現況應該又唔會好差既
老實講丫,依你個分,其實都無咩選擇個出路係可以好得過護士好多 除非你真係有決心asso hd上返去ug
你自己其實個目標係咩先

中文求有3
我明唔易嘅話曬都衰過一次

定駁下OU好Ｄ唔想做飲食業

記低曬你有興趣既科再西淨3個啦

希望你順利上到3,今年既努力唔好白費

你頂得順 屎尿血爛傷口個d nursing係你最好既出路

你講下你有無想做咩先
如果你讀著科你好唔鐘意既,其實同你口中所講「做飲食業」嗰種辛苦唔會差好遠

屎屎尿尿我唔驚我依家番工見到甲甴我仲用滾水玩

想問下朝早網上睇完成績之後
係唔係要等佢當日寄來嗰份成續單正本
先可以出去報課程
還是可以用網上嗰份印出來

認真考慮下nursing
就算hd出到黎係登記護士人工都唔低

之前問過某啲院校,佢話可以用個臨時證明報住先,到你有個成績單先容後補返
不過如果你有心水科/學院,建議你先打去問問係咪佢都接受呢種做法

想問+1

多謝解答
上網搵極都無答案
聽日打電話問問先

我all in曬nursing ，今日仲收到佢wtsapp話我入waiting list。不過我驚讀完明愛會失業所以諗緊如果差一兩分試唔試多年入ou

巴打你明愛收到WhatsApp?
我都有去in但咩都收唔到

想問下retake下午寄翻嚟嗰張成績係得今年考左嗰幾科定已經係combine埋上年考嗰啲？

我係sssdp你都係？

如果得今年考嗰幾科啲人點報asso

今年呀今年呀

我都係 睇來我面試太差無機會
話說巴打你上年幾分

你帶埋上年張cert嘛

上年19
本身讀緊asso 但又淆底靠佢升唔返ugc 所以同時retake
事實證明雙修真係最on9嘅方法
而家asso嗰邊已經仆咗街
惟有靠dse
希望升到2分啦
between祝各位retaker都有滿意嘅結果 呢年辛苦晒啦

報asso嗰時啲人會睇哂2張？

雙修中爆到4真係癲佬

衰中文
今年要有3呀

你地放鬆D諗下
成績係寫明今年既，唔可以擺上年既分，
睇多張cert唔使好耐

認真一問,我將來其實想教書
但係如果retake完都入唔到八大既相關科目
咁有咩hd或者asso既programme可以搏上翻去相關既degree
因為我見好多hd asso programme都係理科商科,自問商科一定讀唔掂,理科就一般般

你想教小學定中學?

好坦白講如果係中學既，好睇重你DSE既成績

雙修真係終極地獄
巴打真係好希望你升夠2分之後入返ugc

係呀

我同我朋友係準備retake 2018 我朋友今年唔知係咪燒壞腦除chin eng ls 外全abs。我就中擾敵計(仲要係識)考maths全程俾人嘈足兩個鍾，第一次舉手投訴個考官行埋嚟即刻靜，走之後又嘈番。第二次又係。後尾附近同學作証先捉，但已經係考完之後。我maths之後其他科淨温兩個鍾就去考。總結:今年係死硬
祝大家今年成功順利入到心儀學系

一定要有3呀
同埋唔好再推呀婆落街喇

即係就算上到degree爆到3點幾甚至4都難搵中學教？

難啦 但爆到呢d成績你報返次dse都一定＊/＊＊

巴打有waiting list已經好過唔少人
未必死硬嘅 考完數學之後應該剩低選修課 平時有讀開嘅應該都有3

英文冇4我就推廢老落街

其實巴打,學樓上絲打話齋,好睇你想教咩
而無論你係想教邊間,你都要儘量入返八大,唔係既話比起其他人真係好輸蝕
你咁問,姐係你想讀文科既asso/hd?
其實坊間有好多hd/asso文科既program嫁喎 都係嗰幾間大既院校
係咪睇過曬都唔岩你心水呀
學上面話齋,教書好睇成績,不過教書既路都好闊既,不過你要清楚自己相對於DSE成績好既學生,你會有啲輸蝕

你search番之前既老師post
入面提過有幾樣野要
1. DSE 成績
2. Relevant degree
3. GPA / Hon
4. Teaching experience
5. Presentation skills

頭三樣係你一定要有既牌

希望入到ou sssdp

同埋好既中學通常見非三大，而個科又唔係特別勁都唔會請。

東大醫療

ou要再高分啲

想問個弱智問題 如果上網睇完分之後去walk in報asso 洗唔洗帶埋今年嘅成績證明???

祝名位成功上岸

yes

希望中文有3
2咗兩年啦

其實我諗咁樣講啦,做老師,其實成績係個基本來。宜家三大既教師都多到in都in唔曬,非三大既其實機會真係會比較少。但樓上巴打我聽得出佢好有熱誠,其實教學既路好闊,或者佢自己有獨特既才能,可以發熱發亮。
希望爆裂巴打都唔好覺得大家潑你冷水,大家都係想比少少意見你。或者巴打都可以諗下,自問係努力後定係輕鬆讀而拎呢個分?我唔夠膽講你DSE考得差,大學都一定考得差,但其實普遍都係差唔多既,間中會有例外。或者巴打可以反思下自己到底強項係咩、你係為咩而教書、你希望透過教書達到你自己啲咩個人目標,最後發挖到自己既路。最後希望爆裂巴打能夠做到自己想做既野,加油呀

加油呀 努力左一年一定有回報架！
我上年都係retake 而家讀緊中大

大家加油

我都想入中大

要呀
如果非全retake/有跌分要帶埋上年
問過某啲學院可以print網上嗰張做臨時成績單正式嗰張再後補
但建議最好問問你心儀嗰間係咪ok

集氣希望巴打可以上返3

我因為都係想教書，所以先講番之前個post既野，唔係想你放棄。
既然你有呢個夢想，應該係有一個榜樣比你，你想仿傚?
如果係咁既，去做啦，唔做你一定後悔。

一定得架喎 中大見
我當時有Ling u offer 想入中大先reject左
利申：best 5 21 ->25

我都雙修 巴打你咩科

一上lihkg見到呢個post
激動到手震

之前retake best5 13升到19分
最後冇offer去左台灣東x大學讀日文副修英文，year3會去埋日本exchange
諗住做幾年野儲錢去韓國修埋韓文

正係温左一個月 好驚chem bio 仲差過舊年 比大學問到都唔知點答好

一個月？
巴打返工好忙？

有無科係預計進步左嫁

上年retake我又係打定輸數,疊埋心水讀asoo
結果一睇成績,開心到喊撚晒口
求放榜大神,祝福所有retaker

有冇具體d比我ff下

恭喜哂巴打

之前明明無咩緊張 一睇依個post 手都震埋 feel 到英文又2 asshole or hd了

只求中文過3

只求英文有3

我14 年retake 放榜前嗰晚仲喺度上cx 個網睇點申請做飛鴨

你指retake?
總共5科 3c+2e
利申 文科撚

Re jupas 留名

多謝咁多位既意見

雙修retake
Hd gpa已經仆直左
俾我升到三分啊

有個fd預自己得18 19分 佢應該去讀asso定Ive hd
我兩樣都無讀過唔夠膽比意見佢

GPA如何

當年23分retake
考左3次先升3分
咁快就一年

睇下想返工定升大學

2015retaker路過
當年升左4分 最後直入a1
希望你地都順順利利 唔洗太擔心

驚到呢幾晚都訓唔著呀

只求中文有3

好驚

各位成績如何

Im

加油

利申: 19 -> 26

祝各位中英文都有3
包括我自己

希望大家retake中文都5**

上年maths同ict失左手
得3343 34 Bafs Ict
今年無take bafs轉左自修m2
希望可以4353 5** 4 Ict m2
HKEAA我愛你

中英有3係基本啦下話

no

有無人知成績個stat今日幾點出？

兩三點

佢係想讀咩科架
18 19可以考慮下自資喎今年又有學卷又唔洗咁辛苦

我自修左m1 都係take ict之前都係讀bafs

有無咁橋 你上年咩分今年又aim幾多

上年五科24 retake六科留名

24都retake 6科
巴打aim咩

一樣

希望英文有3

我3月份先收到hkeaa 批准

希望econ retake有五星
英文負碌上到4

有無人post考評局啲成績統計資料出黎
搵唔到

[list]

巴打報邊間u？
345444
今年淨係考左maths m ict想 5(5) 6
其實數學aim**不過 m都炒炒地

巴打m唔aim高d？
今年m有5以上既%多左好多
m1 27->31
m2 37->42

[url]
[/url]是咪呢個呀,我另外一個post有呀

一樣+1asso仲要比人踢左

tritaker路過 已入三大
祝各位retaker聽日好運

祝大家好運

retake收左皮既話唔洗灰心,醒左既你讀乜鳩都係會升番上去

同路

記得當年我收到offer好開心

我對住個offer打左個J

所以千祈要諗清楚自己可唔可以同時handle兩3方面workload
因為asso有好多exam project 同 present如果撞正dse就gg
記得唔好三心兩意揀一條路比自己行

我想問下你地知唔知張cert幾點會送到屋企...?
但CC嗰邊又要11點幾去搞入學

應該睇你住個度啲郵差幾點送信姐

上網印出黎就得

如果屋企printer壞鳩左係咪食得屎

假如你真係咁唔好彩
咪下載嗰頁出去印 唔使食屎咁嚴重嘅

+1,好後悔雙修，我gpa都食左屎

利申:讀緊tree u sf,tritake3科，我呢到有成班人陪我一齊雙修考dse

個個咁高分
我求x科2咋

我都係出返去先

就算retake失敗過
都唔好覺得絕望
仲有tritake /asso hd
不過dse失敗咗兩次可能證明你唔啱玩dse，可以試下asso/hd
窮則變 變則通

利申：retake 失敗 18->21，雖然有ugc offer，但係接受水泡科/tritake/讀asso 呢個關口掙扎咗好耐，最後決定rejected poly水泡offer 讀asso ，最後year1入翻 HKU

而家都無後悔過retake

+2 HD雙修

tritaker 雙修hd 路過
retake衰左 係好柒 柒到唔想返屋企 唔會想同朋友講
但希望你唔好睇小自己 全世界都可以冷眼對你 不過連自己都睇唔起自己就真係失敗
諗返自己呢年付出既努力 喊一喊又好 企返起身 再定立目標
當你活到80歲 你仲有60歲要行 幾次失敗算得咩？

如果你retake成功 恭喜你 努力無白費 請好好同身邊既人講聲 多謝

最後 祝各位好運 前程錦繡

利申 13- 17分 14-20 15-23
poly gpa 3.7
公開試失敗又如何 唔代表你個人廢

Hd雙修

Tree u雙修留名

16dse得19分 希望今年中英各升一grade 歷史拎粒星 祝咁多位retaker入a1 呢一年大家都辛苦了

唉 listening U咗

最希望中文3
maths m1 chem 774

如果你唔好彩考唔到入想讀既科不如考慮下ASSO
你對時事/政策/政治有興趣既CCCU PAM 應該岩你讀

chur係會chur D，但入U率真係唔錯

同上年一樣瞓唔着

好多原因令我考多次中文，希望今年唔好原地踏步，唔好所有野努力過得場空，真係好想拎到5**。

40min left ,比個中文lv3我

求3英文 諗唔到一陣應該點打開個成績

巴打一定要星星？ 你係咪完美主義者先retake

佢好似係一野SHOW哂出來

半粒鐘

7點鐘一下禁F5就會出哂成績
真係隨時嚇死

好撚驚呀

唔係retaker 但祝各位順順利利

佢俾我甩一甩都好呀

條條大路通羅馬，駛撚retake 咩。
大把人 HD 上 degree。

冇得甩
tritake已入U
當年一係嚇到呆
一係就開心到尖叫

我想開心到尖叫

禁完,D分唔變,以為個網壞左
點知

出左啦咩

真係仲刺激過日校拎成績表
一個網頁一瞬間睇哂

當年拎42555*5*
之後F5見英文3 通識5**
果陣完全同43333一樣感受

真係準時7點？

就咁逐科睇數據,升到1分已經好叻仔,升2分更加係超班,升3分既話簡直係一隻手數得哂
語文科仲恐怖,起碼一半人以上係冇升分
所以你地陣間睇啦 good luck

係準時架啦,唔會偷跑唔會遲
一個網就SHOW哂所有野

唔好嚇我呀
中文要有3呀

係

心臟好似就嚟爆炸⋯⋯

有少少feel到翻上年等到仆街個種感覺

成晚無訓 好緊張

7點一定開到個網睇到晒? 唔會有DELAY?

只求中文3

我地得既

上年我就係尖叫既一分子

又見面
最近過成點？

加油 陪大家一齊渡過最難捱時刻

希望今年可以尖叫多次

出成績個樣式係咪同實物cert一樣？

總之就一眼睇哂啦

出左

未出

中文升

又話冇偷跑

你出左啦?

有偷咩?

好明顯Fake

考得好定唔好都唔會尖叫
因為已經上左岸

5 mins left

密碼填咩？

好緊張

忘記密碼啦

我舊年個分已上岸 咁仲應唔應該尖叫

Retake 英文

夠分入到神科/想入既科咪尖叫

唔得唔得心臟真係就嚟爆炸⋯⋯

我試過3次放榜
到而家都仲記得

送首歌比大家

好撚驚

最後一分鐘

01分都未有既?

祝我好運

中文要有3

Good luck

唉屌

good luck

又5*

good luck everyone

3 3 3 3 4 4

又2- -
3222>2
3223>2

清第幾年考喇，唔記得咗

econ

屌
lv4左

中文成功2>3

都心裡有數
同預期一樣5*
係時候換定衫返intern先
各位retaker努力

我今年報黎玩下裸考

搞撚惦,hku我黎喇

邊度睇

我睇錯定佢打錯？
我中文
1
2
2
1
最後2左

上岸

好正常啦

想當年2324->2

準備appeal

三大graduate 等食花生

升1分

1212>1

上年u231 都2

34544 lingu ok？

中文無3

攞左4

唔記得使用者號碼點算

英文有4 就入SHITTY啦

裸考econ

只幫左科英文玩下

屌-,-
仲想住今年閱讀易有5,
點知又係4

- -你poly hd 全英環境幫唔到你咩
我FD 都是POLY HD 雙修裸考 英文2>3 = =

[quote]裸考econ
[/quote

-,-

不過你好似得1個elective

冇上分

想讀social science/hist

升得3分

大把人跌分/唔升

3分好好了

上年底差狂操,今年冇操過
前1日phy midterm
btw本身都係報黎當兩手準備,個陣驚hd讀唔掂

英文 得5

係喎，清好似係GPA爆4...

得撚左喇
中文3撚左喇

其實冇想像中咁難,不過的確難過HKCC 200倍

升左兩分 有24 希望大家都得

裸考3科...

勵志故事仲有鄺俊宇
不必灰心

個陣全世界都講到好恐怖,驚到仆街

叻仔

想問下3姐係e
4係d咁推上去？

ict5**

中文2
1223
上年1323
兩年都裸考

係 差唔多

一科升左2分
多謝啊sir冇你冇我啊屌

屌多謝cychau同kelvinlau，phychem 5*

中文2423=2???

痴線佬

34544
elective hist
a1 lingu hist
a2 lingu social science
a3 ied hist

好驚呀我
我1221
最後變左2，好驚佢網上出錯成績

how see

應該唔會

多數都係2喇咁既case

屌 又2多年中文

其實閱讀卷文言文部份有得操有得背,作文都可以操
下年冇啦有範文

經過今次我明白原來溫書都冇乜用
溫左既科唔撚升
反而考前三日睇既科拎*
用上年都識既野去考可以由4變5*

屌

1444 --->3

利申 上年2173 --->3

中文3左

唔夠分點做好

plan B啦再唔係就appeal

434345 M1 1左，希望入到OU NURSING

433333
A1放ou nursing有冇機？

ching?

留tg oK?

有溫書野想問

econ appeal都無用啦

差幾多分先如果差少少都搏得過

範文得7分
咪送比佢
溫好其他卷 閱讀3-4都夠做啦

利申：4415=3考完聆聽訓著左

中？

有冇人知appeal嘅remark同recheck有咩分別

祼考通識5

想問3隔離果粒點有咩特別意思？🤔

English 3 (3434)

冇sba

remark會改多次
recheck就計一次分？好似係

english
4434
其他冇上

咁應該嘅remark？

無

自資ou nursing 有冇機？

Retake 20->26
bu commu

升左3分 喊左

升左1分
4c+1x 20
Best 5 21
想讀中文
有咩揀

又失敗咗

留tg 數苦？

434354 bio geog
Ou nursing 有無機

豬海, ou-,-

升左兩分 俾多一分我都好啊

A1 poly nursing
A2 ou nursing
試下

無升分果啲
接受現實啦
呢個遊戲唔岩你地玩

係
冇聽過有人會recheck

45*4443 bio phy
除咗教大，有咩英文系或者英教可以搏

sad but true

344345 有冇engine揀到

Appeal成功率有幾多？

平D果個,淨係幫你睇有冇加減錯分,計漏頁數

貴D果個,有專人全部重新改多1次,要重新登分,有機會少左分不過好似唔會降GRADE

果粒點係代表冇計SBA既分(自修生唔洗做SBA)

試下citt cs？

想知自己通識幾多分SBA

恭喜 排個靚JUPAS 食大餐慶祝

可以放低心頭大石

有冇人識搞買卷的程序

中文跌撚咗grade
有啲眼濕濕

Maths 值唔值appeal？ 之前計過mc岩35/6題 paper 1有80-83 得4 當初諗住攞5

Poly收咁低咩 ？
入到degree已經心足

thx

祝大家入到大學

中文上年2333>2，今年4333>3

呢科收得多人
加上考生少左咁多
A1就是拎黎搏

Siu4 reading又u
又係拎2

屌你老母考評

師兄個底應該深不見底
祼考都屌打9成人

Appeal 好嗎
英文 5 （5 4 4 5**）

A1放Cu 英文
A2放Bu JS2040 英文+英教

英文上年2324攞2，今年2323攞3

唔好...真係浪費錢

5係正常分 比你多個5都拉唔到5*

最唔值係MATHS

不過其實都係睇你自己心態,我果陣而個時候都係選擇左appeal

冇所謂啦,如果你唔appeal會後悔,心裡面有條刺既話,咁你咪appeal下

Appeal?
Chinese
1225**

不嬲都係分卷個分重要過實際grade

[quote]Appeal?
Chinese
1225**->2

曬錢

上年英文拎一，今年成功有二，開心仔

似足我當年12225*拎2

同問

唔建議放polyu nursing 真係無可能 又無interview
Nursing唔會跌分 放心
a1 ou nursing啦

cu英文好似收23分？
不過都唔該巴打

中文溫唔溫都係咁

上年英文2323--->2
今年3333--->3

收左皮
英文又2左

過左就算啦

要印左果張表先
再上灣仔總部
跟佢張sample填表
記得帶張DSE cert 身份證同錢

屌真係自取其辱
retake又唔俾心機溫，搞到跌grade

好想喊呀

1212>1 覆唔覆卷好

中文2423,appeal?

巴打一齊開心
我中文之前一左
今年2左

中文 1534-->3
上年 2222-->2

屌你地

33444 有冇u入。。？

博都唔係咁博架 差太遠啦

有冇表的link
今日下晝本身都要返工
早d去搞埋手續之後開工，最驚係cert唔知幾時先寄到黎

想問個分隔黎有個凌形代表咩

Ou , tree u

豬海

中文2252->3
卷一二發生咩事

非8大得唔得

你都合格啦，仲想點
埋黎一齊開心啦

中文 5 5* 5* 2 > 5應唔應該appeal

中文2443 出3🤤 345453 phy bio有冇機poly engine 細/大電

教大 lingu係咪都冇機？

冇sba？

想要個2讀hd都咁難

兩年前 中文 3U334 ->2
今年 中文 15*53->4
屌那星，琴晚成晚瞓唔著，而家終於放下心頭大石

retake去walk in報名張成績單點算？佢話要正副本？但我得上網版，仲要冇printer

淨係appeal 拎2 果份卷

咁巴打最尾有冇升？ 其實我想appeal哂5科 (4C+1x)但好似最多只可appeal 4科 依家要取捨

me上年 45*5**3都係5

5* 4 5*+5* 4 5* 5*
唔上唔落...

中文2 retake all
2016: 5*223-->2
2017: 3234-->3

原本今次英文口試考完諗住仆街啦，有兩個唔講嘢，一個淨係講咗一句，點知最後英文都有二，好爽， 啱啱send咗 個成績畀o u 依家等十點去ive睇下有冇嘢報

print定先去啦

後補啦 通常都得

緊係冇,好似總分仲少左1分TIM

數學MARK卷 跟住份野,好準確冇灰色地帶

唔似文字卷果D

今件我都報左ou nursing ，用combine cert
可以後補成績比佢？

打個電話問下confirm先啦

中文3345》3 應唔應該appeal?

不過都聽過有人理科卷appeal成功,因為真係改漏左野

所以最基本既原則就係,你/D老師覺得你唔應該係而個GRADE,冇乜理由

咁你就去APPEAL啦

有冇巴打開過retaker失敗區
想死 又2左

上年英文2322-->2
今年又係2322-->2
我入睇到仆街以為自己開錯左
明明覺得自己有進步到
點解咁灰
申：本身best five 19

Hd 加 報埋dse eng

19分可以屌打hd

細電得 大電byebye

唉中文又2左

揀個有興趣既HD/ASSO,爆GPA升返U,DSE衰左冇乜大不了

英文有2啦

細電收低d？

爆喊緊
明明好努力 諗緊做野好定讀落去

細電好似19-21,大電好似22-24

我都唔知，佢哋做嘢都幾奇怪， 我上年拎3 1 2 3 3 3，之後我今年報咗名，我仲講明今年會考返英文， 點知佢無啦啦係出成績前就send封信過嚟話reject咗我申請， 但係我另一個朋友拎1 2 2 2 2 2嘅就乜事都無，之後e mail過去問，佢又冇答我原因，只係叫我今年放咗榜之後再send多次成績表過去。

本身讀緊asso
現在可以收皮了

細電收低好多 不過真係比較乞食

best five 24 retake ---> 28
英文 5 5* 3 5 屌我懷疑佢LISTENING 亂黎

細電avg都23...

真係

Hd照讀囉

細20 大24

數同econ都可以錯
改小左又得
marker見你字樣衰 唔想睇跟住

poly收咁低咩... 定係擺BD of engine year2揀返大電？

Ok

你咁講 gpa 應不過3啦？

職專會唔會比fd毅進好?

344355 phy ict
同問

各位巴打，我本來有個conditional offer，但英文2咗達唔到標。我睇返佢張信，佢話只要有5條2以上，(仍有機會被取錄，惟需視乎所餘學額決定)。咁呢個情況我應唔應該去walk in？

BD 你個分未必夠
其實我都打算入Bd

坦白講
如果好努力都係一樣grade
咁通常係
1.第一次好彩
2.retake年用錯方法

同埋有時自己做卷 比老師改野時候
應該feel到自己值唔值3

如果其他科ok係差英文 可以re 1科
再唔係讀asso hd
可能你擅於果套制度呢加油

Gpa3.0幾
讀到嘔
唉 我真係好撚廢

我combine cert應該係
223242，但點email番比佢？考評局網上果個唔係pdf檔
就咁將成績Email過去？
你係報ou hd nursing ?

BD of engine收21分... 我諗穩掛

listening take point 比較小亂黎

我都讀緊asso
CGPA3.65 但今年得21分

打去問啦

如果你無咩做，行一轉囉

收皮啦咁屈

屌巴打，去啦，
問得黎位都無晒，點解唔博下呢？博又唔洗死既

可以試下 我識人21分都入到 不過食正Weighting 喎

英文又2 唔知點行好

Retake中文
上年：2 5** 5 5*>5
今年：3 5** 4 2 >4

做乜撚嘢

Hd

我打算擺呢科入a3 maths phy 5 英文4夠做掛

曬左個分

巴打
如果你覺得講出黎開心啲
咁最緊要你開心啦

唔係呀，我一起身開嚟睇，感動到喊
本身中中，英文好屎，去到中六先知英文重要，但都追唔到，之後retake搏一鋪，成年就係對住啲pass paper,點知真係得左
雖然都係邊緣人，入u都好抆水，不過就算入唔到都過左自己，已經好開心

我地遲啲見

633444
無讀文學中史
入到嶺大中文嗎

中文就算啦巴打

hd3.0幾其實好好架啦 識人2.幾

咁啱嘅 我識人0.幾

asso 會唔會易d 入u b5 19

retake都死左 想跳樓

IFC見

88

同你一樣
我一打開 見到2323》3 真係感動到想喊

334333 -> 443343 bio m2
有無大學讀呀？

比自己冷靜下先 諗下自己係咪想讀
係想讀落去 就搵個有興趣既科

邊個要啲學生讀咁難嘅數學
其實自己廢 無得賴

係，我係cap低咗圖send過去，然後同佢講返聲話今日收到成績表之後會再send過去。

咩grade?

我3323出2
諗緊appeal好唔好

想死+1 又衰英文
今年其實做過乜

係咪tritake埋eng好d

1左呀屌 差呢科 乜都無 玩完

可能你3個3 都係2尾3頭 出3，另外個2係1尾2頭 出2
所以overall 3323出2

其實1難過攞U同2
咁你其實都好勁

yes
non-ju報3大好多時要求full cert
有好過無

中文又2

英文又2左 係又啊屌！！！
明明進步左

BU SCI

踩定讚

THE Business & Economics:
Ranked: #14
No. 1 in Hong Kong (HKU: #29, PolyU: #41, CUHK: #43)

讚

香港嘅英文科本身就唔係考你英文嘅水平，唔需要咁自責，不如睇下依家仲有啲乜嘢可以讀仲好啦， 反正最後有心機讀嘅話都可以升返上degree。

Ching 一齊上路

我有個朋友英文拎2 2 2 2，最後拎1

比佢磨到無心

難d喎

成件無溫過書去考
報左中英數 英文大分細分同數都無變
但係明明英文oral我覺得今年差過上年好撚多
中文最後升左一分
其實好早已經放棄retake 諗好左讀hd nursing
不過都唔後悔既 做左一年廢青 慶幸自己上年無是但搵野讀
而家諗清楚自己條路要點行

佢有得combine 數學 都得既

444343

542444 有乜可以揀

Appeal係唔係好傻？

唔忿氣係其中一個原因嘅…但今年得5*，唔知開心定唔開心
利申，上年得5，差一至兩分5*，感覺今年嗰分應該又係差少少5**，唉

唔該巴打

Appeal啦，就算你唔appeal，你之後都會後悔，會心郁郁，呢啲錢真係唔慳得

bu sci唔穩wo
巴打有冇諗過asso

21分 肥左科 ifc仲有冇位

445455， 有冇機入cu hku 商科

咁我a1 poly nursing
A2 Ou sssdp nursing
A3 Ou nursing 自資？
然後報定咩其他學校好

衰左數學 除左毅進fd 係咪乜撚都無啦

十卜

數學唔係b5
hd有望

各位加油

但唔計數 我得四科咋 點算好

諗住報左bu high dip先
但覺得jupas可以博下

巴打一樣，邊間had nursing ?

想死 過左一年都淨係升3分變21分
想讀文科，有咩選擇

19分
搭緊車去space walkin

港大難 但都有機
Cu 就唔知

Ling u 中文

咁嘅分數

冇機

LU BU歡你

廿分有咩揀
文科
除嶺南
屌你老母升得2分

Retaker一問
想問下4445554(旅款 Econ geo)
A1 HKU E&F
A2 CU ECON
A3 POLY 語言、文化、傳意
會唔會太搏？

A2浪費左

利申：幫過4屆學生排jupas

想要詳細意見，tg傾

白肉巴打點

A1 0機會 A2代替
A2 放另一科

好似都得

科大啦

唔洗諗
0%港大中大

Lowest 27搏唔過？

數學唔好重可以讀asso/hd

大家唔洗擔心
我AL就出黎做野
依家26歲 靠工作經驗直入英國大學finial year
全球排50名內
生命總會有出路

隔離po話無5個2無可能 去in咩有機

如果IVE HD有conditional offer又收左既話，仲可唔可以walk in報其他？

英文連續2左兩年既人
或者諗緊應唔應該tritake
我覺得如果你Best 5 >22
老虎蟹都tritake
一年時間淨係浸英文 對你將來讀U做野都有幫助

我以前去cccu apply application 因爲中文抄左比人reject
但數學抄左（1左）就無事
所以數學考得唔好重有機會
我記得hkcc/cccu 果啲都收但要讀多啲credit

想當年中文 3254->4 英文 3435->3
Appeal左英文 都係無變 不過個心係舒服啲嘅
買哂卷 中文啱啱好cut off 4 不過英文只能說level3嘅range太大
不過真心建議appeal 雖然好大機會唔得 但係萬一得呢 真係唔慳得 好靠運
果陣買卷睇翻兩科都係cutoff 係幾符碌 但係衰係最重要嘅英文

想問下公開大學自資課程 有冇得即in

我係垃圾

Retake 個年兩科無乜溫既都星左，溫左既得5

唔好咁諗啦 有咩打算

真係 我係九龍灣又話要去返九龍塘 uspace無機 ？

打算工作了
發完夢

去緊hkcc

咩elective 應該冇機

我44313 通識 1 左 有無機讀到 asso or ive

435*45*3 chem bio
Hku engine ok嗎

Ive可以，中英文有2就得，之後再計分

434354 bio geog
去唔去hkcc報health studies?
我兩點半仲有本身個hd re exam 屌

一係上網睇清楚入學要求先
一係去試下先
但真係決定去讀果時就要比決心
因為學費都唔平

Asso喺咪完全無機會？定可以一戰

333332
咩玩法

我仲有無咩係可以讀
利申文科撚

試下去囉 總好過咩都唔做係屋企

asso/ive hd?

Retaker
1534--->3
應唔應該appeal??
利申上年2

有經濟能力 既話 , 如你又想試下博升唔升到
當然要Appeal , 呢D錢唔好慳

肯揀Lu應該一定有u 讀

Shitty LU BU歡迎你

Asshole 然後top up degree 之後出來做野
咁嘅分 入到asshole除非爆努力
否則都贏唔到人

19分有咩u讀
利申去緊asso

無讀phy?

Asso/hd 既基本入學要求係五科成績2級水平，包括中，英文
個別科可能有其他額外要求，詳情自己睇

好似唔入得engine

best5 18分係咪得asso hd揀

入得都好難讀

上網睇過好似唔關事

LU OU

city elective 睇 4+2 基本上輸哂 唔建議揀

咁咪LU BU

去試緊 多謝你

剩係聽過人無讀m1/2 無聽過無讀phy
利伸hku engine

好啦唔該你

我check左 一定要phy

幫女朋友問

英文勁唔怕讀asshole再博多次

中英數通地理
43344,但係想入nursing

A1係咪直接放東華就算

asso算啦

OU 樹中 同恆大啦

中文2422 >2
APPEAL完去3機會大唔大

又想入U
大膽啲搏BU又唔敢
穩啲嘅LU ied 又唔鍾意
但分又唔好 唔高
咁你想點？ 唔係三大唔入？唔係六大唔入？

agger

英文細分3434 appeal 有無可能上4

Chin eng phy econ 4
M2 core. 5*
Ls. 3

A1 Hku engine
A2 ust engine
A3 未諗好

請問A1 大唔大機會

同埋想問呢個分係咪夠入所有poly engine 科

打錯字

英文3333-3左
之前2

A1應該ok 上年median25 最低收22 你個分24

微 appeal不嬲都係買希望
一百個得五個成功
去諗自己中 倒不如先接受現實
唔好自己比false hope自己

Poly civil應該入唔到

422443 想入宗教研究 中大/bu
Retake 數學1年升唔升到4 利申用左4個月數學u上2

如果今日要去揾學校 點攞張成績單俾佢睇

HKU Combined Cert有幾大hidden penalty?

想入poly civil 放bdce 好似收23

唔記得係咪神科先有pen

就係問其他科背後機制

去hku日常post搵神人答你

無pen

Ok...

想確認下啫

幾時有成績單攞？

聽人講中英加埋8分就k
我當年bo5 21但係中英冇8佢都唔收

有冇雙修retaker失敗左

真係唔知點行落去

我犯賤我係垃圾

Here,
英文4334>3
其他完全冇升過

Y1 cgpa又得3.0，真係兩頭唔到岸
抵我一世讀樹中

ust 水泡科好似入到啦？

輸哂weighting喎

我high dip雙修 15 dse 中數1咗，而家升翻2，都叫全科合格

Yr1 gpa都係3，都係疊埋心水考紀律部隊

Btw ching我英文都係3434，有無諗住appeal

3353 234 m2 bafs ict點算

行雙修根本就錯
蠢成咁根本無得怪人

有D擔心18年中文 但係combine cert係咪剩係計兩年？（無知一問）

15中文1
17中文2

同問
15中文2
17中文2

冇錯，冇咁大能力真係笠唔到咁大頂帽

失敗者表示同意

傻仔，你知唔知有幾多人要乞食
藥劑師得個名可以打飛機架咋
我勸你都係讀poly pt

我中英加埋得7屌

上次自己去旅行，撞到同校讀pharm個班，個個屌曬老母，5-6月都未搵到工

拎住30分既你 you deserve better

30分嘅 he deserves it

醫管局 排左明愛第一

最後咩成績？
但幾時先有成績單呀，send 唔到去學校到點算sosad

加油呀各位一定有出路架 i know that feel
Me tritake best 5 27分 讀ust
識過個巴打 tritake 29 入hku
不過依啲野唔好亂試

retake左年完全冇進步 依家係東華等緊bms in
有冇人黎相認

434464 econ bafs
aim bba 有啲咩選擇

city 不過個3有D唔著數

恭喜!!

想問成績係計連續兩年？想入紅磚

retaker係咪難d asso升ugc?

重讀三次

今次32分

你個名

我入不到rmsc啦

唔緊要啦，我都揀左pac

hku engine
m1得5* 而加都係岩岩lq炸

Engine都唔錯

15分 準備番學repeat
全校老師都支持我
我依家每日溫八個鐘 希望可以升到8-9分入CU Maths Education

希望你Keep到

2016 19分 retake攞左一個5 兩個5* 25分

各位加油！有信念信自己得就會贏

其實係人問題
利申雙修 升6分準備入中大

頂住呀,我比較擔心今年retake朋友中文
雖然我無讀,但係retake要讀返範文我諗都好難

啱呀
巴打你中文有冇3？
有嘅話唔好re中文

範文佔分都唔多
唔好淨顧範文之後輕視其他卷

中英文2左 數學物理aim5* 最後拎四
範文果十二篇有一半都讀過 特別六國論係我背得最勁
不過其他卷應該要操得更好 閱讀唔係大撚哂

想retake中文
但一直都唔知中文點讀
今年2224 ->2
下年仲有範文

你其他科考成點先？
唔高分就唔好re

試下練好手字
利申 作文綜合 2--->4

中史sba無做
考前幾日一路禁住手機睇戲一路溫
卷二完全冇溫過9寫幾行
最後都出2
垃圾中文平時學校predict 4以上
Oral學校幾個老師都話我有5以上
我中文落撚左勁多心機
最後3
諗緊好唔好retake中史同math

我呢年都無進步過 上年綜合5頭 不過sba炒左所以3左(買左返黎睇)
不過呢年都係得4,appeal左
反而範文我覺得問題唔大,當溫文言文咁溫就得
因為我呢年都有溫少少,魚我所欲,論仁 果d都有睇過下
不過最緊要係個3有無用先,我呢年re都係因為科3 best5 24入返U

以我所知,佔閱讀卷30%,全份中文卷8%
其實都算係一個幾大既佔分來嫁喇
而且你唔知佢會出幾難,如果係佢出得出較簡單既話

32243(bio)4(geog)

想repeat 英數通地理

有ive offer但唔想讀 asso又唔係太想讀+冇去in

15 16緊
黎多年又驚自己最後捱唔住

你有信心未去囉 得返9個月時間
你Re來係諗住rejupas定係點呀

老實講,我見好多repeater一年都係升1-2分倒
升3-4分其實真係好困難
睇下你目標係咩
如果你目標入返8大,其實你都要升夠4 - 5分(best5 20-21)先叫穩陣 而且好多學院都好興計4C+X,你諗下你要升幾多先夠

咁計又係
但講真其實佢同之前咪都係冇乜分別
最多係語譯/問d直接既問題會100%中
呢d睇下就夠答岩啦
其他問個d就算係日校tip答案都未必岩

根本唔洗重點溫範文

235(5)2555
PHY CHEM BIO M2

25分中文2咗真係
你有信心嘅話就re
綜合我呢年都係練好d推論 2->4

巴打其實真係咁高分唔re又浪費左D
今年撐住,點都拎返個3返來先啦

443444
考慮緊re唔re econ bafs
本身aim* 但mc失曬手

你之前考試係咪不嬲都有5*/5**既level先

19分retake升左4分 但英文差得3 揀唔到好多科

好多u都睇英文睇得好重或者4CX/4C2X
你自己想讀咩科嫁

BandA擺左poly酒店 諗住搏下interview 希望收
如果酒店唔收就讀city個科亞洲及國際研究 elective啲weighting中晒